（真係唔好發夢）種種跡象顯示，2021武統台灣必定成功

今年2020，中國已經成功
武漢肺炎統一美國
武漢肺炎統一印度
武漢肺炎統一歐洲
武漢肺炎統一南美
武漢肺炎統一非洲

到2021，就係台灣死期
今年台灣已經再度破防
下年2021一定功到垂成
本人呼籲台灣人民認真思考
儘快展開和平會談